覺唔覺列斯個Meslier好有Kepa feel？

唔係講能力
個身形覺得好似，又係瘦到仆街咁
啲動靜都好似

隻手唔短 所以唔似

樓主話佢似個廢龍
燈到入波

原黎有兩米 完全睇唔出

隻手長過短手狗好多